\documentclass[12pt,a5paper,openany]{memoir}
\usepackage[english, latin,british]{babel}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[BoldFont=Calluna Black]{Calluna}
\newfontface{\vectis}{Vectis Bold}
\newfontface{\inglesh}{Calluna Sans}
\newfontface{\justbold}{Calluna Bold}
\usepackage[autocompile]{gregoriotex}
\setlength{\trimtop}{0pt}
\setlength{\trimedge}{0pt}
\settypeblocksize{170mm}{115mm}{*} % Was 101mm in a5
\setulmargins{*}{*}{1.4}
\setlrmargins{*}{*}{1.2}
\setheadfoot{\onelineskip}{2\onelineskip}
\setheaderspaces{*}{.8\onelineskip}{*}
\checkandfixthelayout
\usepackage{graphicx}

\tolerance=5000
\pretolerance=1000

\title{Antiphonae Pro Mysteriis Rosarii.}
\author{Cantus Selecti, 1957}

\nouppercaseheads
\makepagestyle{mystyle}
\setlength{\headwidth}{\dimexpr\textwidth+\marginparsep+\marginparwidth\relax}
\makerunningwidth{mystyle}{\headwidth}
\makeatletter
\makepsmarks{mystyle}{%
\createmark{chapter}{right}{nonumber}{\@chapapp\ }{. x\ }
\createmark{part}{left}{nonumber}{}{}
%\createmark{part}{right}{shownumber}{}{. \space}
%\createmark{section}{left}{nonumber}{}{}
}
\makeatother

\makeevenhead{mystyle}{\itshape\leftmark}{}{}
\makeoddhead{mystyle}{}{}{\itshape\rightmark}
\makeevenfoot{mystyle}{\thepage}{}{}
\makeoddfoot{mystyle}{}{}{\thepage}
\makepagestyle{plain}
\makerunningwidth{plain}{\headwidth}
\makeevenfoot{plain}{\thepage}{}{}
\makeoddfoot{plain}{}{}{\thepage}

\pagestyle{mystyle}

\renewcommand{\sectionmark}[1]{}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{}

\begin{document}

\maketitle

\section{Pro prima quinquagena seu parte gaudiosa.}

\subsection{1. Domini Jesu Christi incarnatio, Angelo Beatae Mariae Virigini nuntiante}

\gregorioscore{an--angelus_domini_nuntiavit--solesmes}

\subsection{2. Domini Jesu Christi gestatio ad beatam Elisabeth.}

\gregorioscore{an--intravit_maria--solesmes_1961}

\subsection{3. Domini Jesu Christi nativitas.}

\gregorioscore{an--genuit_puerpera_regem--solesmes}

\subsection{4. Domini Jesu Christi praesentatio in templo.}

\gregorioscore{an--cum_inducerent--solesmes_1957}

\subsection{5. Domini Jesu Christi duodennis inventio in medio doctorum.}

\gregorioscore{an--non_invenientes_jesum--solesmes}

\section{Pro secunda quinquagena seu parte dolorosa.}

\subsection{1. Domini Jesu Christi sudor sanguineus in horto.}

\gregorioscore{co--pater_si_non_potest--solesmes}

\subsection{2. Domini Jesu Christi flagellatio.}

\gregorioscore{an--a_planta_pedis--solesmes}

\subsection{3. Domini Jesu Christi spinea coronatio.}

\gregorioscore{an--faciem_meam--}

\subsection{4. Domini Jesu Christi dolores deferentis crucem ad Calvariae montem.}

\gregorioscore{an--per_signum_crucis--solesmes}

\subsection{5. Domini Jesu Christi in cruce suspensio et mors.}

\gregorioscore{an--oblatus_est--solesmes}

\section{Pro tertia quinquagena seu parte gloriosa.}

\subsection{1. Domini Jesu Christi a mortuis resurrectio.}

\gregorioscore{an--laetare_virgo_mater--solesmes}

\subsection{2. Domini Jesu Christi in caelum ascensio.}

\gregorioscore{an--ascendit_deus--solesmes}

\subsection{3. Dominus Jesus Christus a Patre omnipotente mittens Spiritum Sanctum in Apostolos.}

\gregorioscore{an--spiritus_domini--solesmes}

\subsection{4. Domini Jesu Christi Matris, Beatae Mariae Virginis assumptio in caelum.}

\gregorioscore{an--assumpta_est_maria--solesmes_1957}

\subsection{5. Domini Jesu Christi Matris, Beatae Mariae Virginis in caelis coronatio.}

\gregorioscore{an--exaltata_est_virgo_maria--solesmes_1957}


%\section{Extra}

%\gregorioscore{va--fatima-prayer}

\end{document}

